[唔好激嬲中共？] 馬哈迪係人民大會堂屌柒中共，中共表示計劃擴大馬來西亞棕櫚油進口

馬哈迪係人地門口屌柒你玩新殖民主義

中共反而死狗要買多啲人地既產品

泛民出來講2句？

乜咁折墮呀

香港點同
我地政府係共朝太監

十足啲無料既惡爺咁 對自己人就蝦蝦霸霸，俾人凶2句就死狗

咩政府都一樣
香港唔係主權國，無軍力無外援，無得要脅中共